女勇武令十幾黑警毫無還手之力

依個唔頂上去都唔得啦
好暴力呀好暴力呀

笑到我

拎cam隻on9狗唔撚識避
手足好波

主人冇叫點會識避

個個睇住佢比人車都無反應

竟然唔成班衝上去好撚唔正常
個女人咩來頭可以令班狗唔衝上去

白卡

唔講以為支cam 係大砲

霸氣!
嚇到成班唔識反應